屌無線新聞真係好撚狗，做大台自我審查到無恥新境界

啱啱朋友見到TVB係網上upload咗自己嘅新聞，
但之後又即刻delete再up過。
原本係3分16秒，
依家係3分04秒。
(無花無假，錄到正一正，可自行檢查有無P。)

原本片段中，清楚見到鐵支是由警察方向拋出，
然後清楚見到中槍爆頭，
防暴擋著記者並對示威者進行圍毆的畫面，
再加上盧偉聰的說法，
之後tvb已經del並update一條再剪輯的片段。

精華片段：
1：01-1：08 警方拋出鐵支 (據說現時電視還有）
1：30-2：00 中槍爆頭，配上盧偉聰的講解
2：05-2：16 警方圍毆票威者，並阻止記者拍攝，明確影到警方指住記者。

這是原本的片段，大家可以share俾深信tvb的人。

片由0:03開始錄。
現時的新聞LINK:
不排除tvb其後delete然後扮自己從未post。

食屎喇無線

錄嘅片係到

推

今次TVB幾乎句句都係有晒立場,同埋特登正係播D有利政府既市民聲音
仲有正係播蔡英文代表民進黨初選勝出,但唔播蔡英文支持香港示威民眾果段

推 廣傳比家中廢老

擺明有新聞部同事不滿上頭立場

係 唔播英文段speech正仆街

Pish

傳媒真係好大影響
幾多阿叔師奶深受荼毒
Tvb先係真正誤導民眾既媒體

大陸d人都唔睇cctv 啦 都知官媒不可信
但香港仲有咁多盲毛信哂無線

我岩先食飯都呆左
我老母仲話 示威者扔得，警察就唔扔得 ？

做大台記者既佢地,仲有冇新聞道德
曾經有定從來沒有

仲有報導美國警民衝突
講埋向警察掟石都只用市民稱呼

初二同今次都有呢個對比

14年到而家大把時間俾佢哋離職
斷估cv有無綫想跳槽都唔難
到而家仲做緊嘅仲會係人？
當我講無綫仲有良心記者等於話警犬有好人